星期日檔案講緊關愛座

啲廢老真係有撚病
我坐地鐵照坐嘅 有真係大肚婆呀
腰骨彎撚哂嘅長者我就讓

痴撚線
訪問d廢老
再搵位入後生仔

投訴節目偏頗，等佢比人罰下錢囉

個人妻幾正

個OL人妻